關於今日機場登機取消咗

我睇咗好耐都唔明，咩野叫登機取消咗
咁部飛機會唔會仲fly in fly out?
如果會係咪淨係啲遊客上唔到飛機only？

係既話就好大鑊

只serve 轉機/已入閘人士 部機會照原定時間走

咁係咪即係未入閘既人就入唔到，但班飛機都會照時間飛走？

大概係

現在人在外國

據我所知
飛機最賺錢係貨
部機無人登機都會照飛
中間重有好多係 connecting flights
所以只係阻到人